呼籲沙田各位在場手足散啦，你地已經做得好好

黑警全線出動，你地已經成功引哂佢地出黎，消耗警力同時間，贏左嫁啦已經

無謂繼續留低比人包圍

香港人鍾意做沙包企定比人打

贏你老母
五大訴求呀